# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-02 15:42+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\admin.py:22
msgid "Change Grade"
msgstr ""

#: .\models.py:13
msgid "project_name"
msgstr "项目名称"

#: .\models.py:14
msgid "location"
msgstr "地点"

#: .\models.py:15
msgid "area"
msgstr "建筑面积"

#: .\models.py:16
msgid "cost"
msgstr "工程造价"

#: .\models.py:17
msgid "structure_type"
msgstr "结构类型"

#: .\models.py:18
msgid "start_date"
msgstr "开工日期"

#: .\models.py:19
msgid "end_date"
msgstr "竣工日期"

#: .\models.py:20
msgid "description"
msgstr "描述"

#: .\models.py:23
msgid "construct_company"
msgstr "施工单位"

#: .\models.py:24
msgid "postal_address"
msgstr "通讯地址"

#: .\models.py:25
msgid "zipcode"
msgstr "邮编"

#: .\models.py:28 .\templates\project_selection.html:120
msgid "Finish Vote Date"
msgstr "截止投票时间"

#: .\models.py:31 .\models.py:253 .\models.py:277 .\models.py:308
#: .\models.py:326
msgid "project"
msgstr "项目名称"

#: .\models.py:48
msgid "green_building"
msgstr "江苏省绿色施工工程"

#: .\models.py:49
msgid "green_building_demo"
msgstr "江苏省绿色施工示范工程"

#: .\models.py:54 .\models.py:92 .\models.py:155
#: .\templates\project_achievement.html:164
#: .\templates\project_evaluation.html:7 .\templates\project_review.html:79
#: .\templates\project_submission.html:127 .\templates\review_list.html:92
#: .\templates\submission_list.html:112
msgid "Grade"
msgstr "申报等级"

#: .\models.py:56 .\models.py:93 .\models.py:145 .\models.py:157
#: .\models.py:169 .\models.py:189 .\models.py:255 .\models.py:279
#: .\models.py:310 .\models.py:328 .\templates\notification_list.html:12
#: .\templates\project_log.html:15 .\templates\project_monitor.html:15
#: .\templates\project_selection.html:136 .\templates\review_list.html:94
#: .\templates\submission_list.html:114
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .\models.py:57
msgid "person_in_charge"
msgstr "项目负责人"

#: .\models.py:58
msgid "phone1"
msgstr "联系电话"

#: .\models.py:59
msgid "technical_in_charge"
msgstr "项目技术负责人"

#: .\models.py:60
msgid "phone2"
msgstr "联系电话"

#: .\models.py:61
msgid "company_technical_in_charge"
msgstr "企业技术负责人"

#: .\models.py:62
msgid "phone3"
msgstr "联系电话"

#: .\models.py:63 .\models.py:97
msgid "content"
msgstr "绿色施工内容"

#: .\models.py:64
msgid "measures"
msgstr "开展绿色施工采取的技术保障措施和方法"

#: .\models.py:65
msgid "schedule"
msgstr "工程进度计划"

#: .\models.py:66
msgid "benefits"
msgstr "预期经济效益和社会效益"

#: .\models.py:67 .\models.py:98
msgid "company_opinion"
msgstr "施工单位意见"

#: .\models.py:68 .\models.py:99
msgid "management_opinion"
msgstr "工程所在地省辖市主管部门和建筑(行)业协会意见"

#: .\models.py:69 .\models.py:100
msgid "approved"
msgstr "审核状态"

#: .\models.py:72
msgid "submission"
msgstr "申报创建"

#: .\models.py:94 .\templates\project_achievement.html:166
#: .\templates\review_left_panel.html:5
msgid "Achievement"
msgstr "绿色施工成果汇报影像资料"

#: .\models.py:95
msgid "contact"
msgstr "联系人"

#: .\models.py:96
msgid "phone"
msgstr "联系人手机"

#: .\models.py:103 .\templates\project_presentation.html:69
msgid "Project General"
msgstr "项目概况"

#: .\models.py:104 .\templates\project_presentation.html:73
msgid "Project Characteristic"
msgstr "工程绿色施工特点"

#: .\models.py:105 .\templates\project_presentation.html:77
msgid "Construct Management"
msgstr "施工管理"

#: .\models.py:106 .\templates\project_presentation.html:81
msgid "Environment Protection Measure"
msgstr "环境保护措施"

#: .\models.py:107 .\templates\project_presentation.html:86
msgid "Economize on raw materials"
msgstr "节材与材料资源利用措施"

#: .\models.py:108 .\templates\project_presentation.html:90
msgid "Economize on water"
msgstr "节水与水资源利用措施"

#: .\models.py:109 .\templates\project_presentation.html:94
msgid "Economize on power"
msgstr "节能与能源利用措施"

#: .\models.py:110 .\templates\project_presentation.html:98
msgid "Economize on land"
msgstr "节地与施工用地措施"

#: .\models.py:111 .\templates\project_presentation.html:104
msgid "New Technology"
msgstr "发展绿色施工的新技术"

#: .\models.py:112 .\templates\project_presentation.html:108
msgid "New Equipment"
msgstr "新设备"

#: .\models.py:113 .\templates\project_presentation.html:112
msgid "New Materials and  Craft"
msgstr "新材料与新工艺"

#: .\models.py:114 .\templates\project_presentation.html:117
msgid "Industrialization of construction industry"
msgstr "建筑工业化应用情况"

#: .\models.py:115 .\templates\project_presentation.html:121
msgid "Comprehensive Benefit"
msgstr "综合效益分析"

#: .\models.py:118
msgid "application_review"
msgstr "应用评审"

#: .\models.py:133
msgid "completion_date"
msgstr ""

#: .\models.py:134
msgid "awards"
msgstr ""

#: .\models.py:137
msgid "self_evaluation"
msgstr "企业自评"

#: .\models.py:146
msgid "pm10_threshold"
msgstr "PM10告警阈值"

#: .\models.py:149
#, fuzzy
#| msgid "Process Monitor"
msgid "progress_monitor"
msgstr "过程监督"

#: .\models.py:156
msgid "passed"
msgstr "通过"

#: .\models.py:160
msgid "selection"
msgstr "考评评选"

#: .\models.py:168
msgid "Value"
msgstr ""

#: .\models.py:172
msgid "pm10"
msgstr ""

#: .\models.py:179 .\templates\project_base.html:8
msgid "Submission"
msgstr "申报创建"

#: .\models.py:180 .\templates\project_base.html:17
#: .\templates\review_left_panel.html:3
msgid "Application Review"
msgstr "应用评审"

#: .\models.py:185
msgid "label"
msgstr "代办事项名称"

#: .\models.py:186 .\templates\notification_list.html:11
msgid "type"
msgstr "代办类型"

#: .\models.py:187
#, fuzzy
#| msgid "project"
msgid "project_url"
msgstr "项目名称"

#: .\models.py:188
#, fuzzy
#| msgid "passed"
msgid "processed"
msgstr "通过"

#: .\models.py:192
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: .\models.py:227 .\models.py:235
msgid "Number and Request"
msgstr "标准编号及标准要求"

#: .\models.py:228
msgid "Conclusion"
msgstr "评价结论"

#: .\models.py:236
msgid "Count Standard"
msgstr "计分标准"

#: .\models.py:237
msgid "Deserved Score"
msgstr "应得分"

#: .\models.py:238
msgid "Actual Score"
msgstr "实得分"

#: .\models.py:254 .\models.py:278 .\models.py:309 .\models.py:327
msgid "Number"
msgstr "编号"

#: .\models.py:256
msgid "construction_phase"
msgstr "施工阶段"

#: .\models.py:257
msgid "evaluation_indicator"
msgstr "评价指标"

#: .\models.py:258
msgid "construction_part"
msgstr "施工部位"

#: .\models.py:260
msgid "Control Items"
msgstr "控制项"

#: .\models.py:261
msgid "General Items"
msgstr "一般项"

#: .\models.py:262
msgid "Excellent Items"
msgstr "优选项"

#: .\models.py:264 .\models.py:295 .\models.py:313 .\models.py:339
msgid "Evaluation Result"
msgstr "评价结果"

#: .\models.py:265
msgid "development_unit_sign"
msgstr "建设单位"

#: .\models.py:266
msgid "supervision_unit_sign"
msgstr "监理单位"

#: .\models.py:267
msgid "construction_unit_sign"
msgstr "施工单位"

#: .\models.py:280 .\models.py:311
msgid "evaluation_phase"
msgstr "评价阶段"

#: .\models.py:282
msgid "env_evaluation_score"
msgstr "环境保护评价得分"

#: .\models.py:283
msgid "env_real_score"
msgstr "环境保护实得分"

#: .\models.py:284
msgid "materials_evaluation_score"
msgstr "节材与材料资源利用评价得分"

#: .\models.py:285
msgid "materials_real_score"
msgstr "节材与材料资源利用实得分"

#: .\models.py:286
msgid "water_evaluation_score"
msgstr "节水与水资源利用评价得分"

#: .\models.py:287
msgid "water_real_score"
msgstr "节水与水资源利用实得分"

#: .\models.py:288
msgid "power_evaluation_score"
msgstr "节能与能源利用评价得分"

#: .\models.py:289
msgid "power_real_score"
msgstr "节能与能源利用实得分"

#: .\models.py:290
msgid "land_evaluation_score"
msgstr "节地与施工用地保护评价得分"

#: .\models.py:291
msgid "land_real_score"
msgstr "节地与施工用地保护实得分"

#: .\models.py:292 .\models.py:336
msgid "total_evaluation_score"
msgstr "合计"

#: .\models.py:293 .\models.py:337
msgid "total_real_score"
msgstr "合计实得分"

#: .\models.py:330
msgid "foundation_stage_score"
msgstr "地基与基础阶段得分"

#: .\models.py:331
msgid "foundation_real_score"
msgstr "地基与基础实得分"

#: .\models.py:332
msgid "architecture_stage_score"
msgstr "结构工程阶段得分"

#: .\models.py:333
msgid "architecture_real_score"
msgstr "结构工程实得分"

#: .\models.py:334
msgid "install_stage_score"
msgstr "装饰装修与机电安装阶段得分"

#: .\models.py:335
msgid "install_real_score"
msgstr "装饰装修与机电安装实得分"

#: .\templates\enterprise_base.html:6
msgid "Project List"
msgstr "项目库"

#: .\templates\enterprise_base.html:7
msgid "Submission List"
msgstr "申报创建列表"

#: .\templates\enterprise_base.html:8
msgid "Review List"
msgstr "申报评审列表"

#: .\templates\notification_list.html:10
#: .\templates\project_achievement.html:163
#: .\templates\project_detail.html:511 .\templates\project_evaluation.html:6
#: .\templates\project_list.html:218 .\templates\project_monitor.html:14
#: .\templates\project_review.html:78 .\templates\project_submission.html:126
#: .\templates\review_list.html:91 .\templates\self_evaluation_list.html:13
#: .\templates\submission_list.html:111
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: .\templates\project_achievement.html:165 .\templates\project_review.html:43
#: .\templates\project_review.html.py:80
#: .\templates\project_submission.html:78
#: .\templates\project_submission.html:128 .\templates\review_list.html:93
#: .\templates\submission_list.html:113 .\templatetags\project_filters.py:10
msgid "Approved"
msgstr "审核通过"

#: .\templates\project_base.html:7
msgid "Project Summary"
msgstr "项目信息"

#: .\templates\project_base.html:18
msgid "Selection"
msgstr "考评评选"

#: .\templates\project_base.html:19
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: .\templates\project_detail.html:512
msgid "Company"
msgstr "企业名称"

#: .\templates\project_detail.html:513
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: .\templates\project_detail.html:514 .\templates\project_list.html:210
#: .\templates\project_review.html:83 .\templates\project_submission.html:129
#: .\templates\review_list.html:82 .\templates\submission_list.html:102
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: .\templates\project_evaluation_form.html:15
#: .\templates\project_evaluation_form.html:19
#: .\templates\project_evaluation_form.html:21
msgid "Element Evaluation Form"
msgstr "绿色施工要素评价表"

#: .\templates\project_evaluation_form.html:23
#: .\templates\project_evaluation_form.html:37
#: .\templates\project_evaluation_form.html:51
#: .\templates\project_evaluation_form.html:65
#: .\templates\project_review.html:84 .\templates\project_submission.html:132
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: .\templates\project_evaluation_form.html:29
#: .\templates\project_evaluation_form.html:33
#: .\templates\project_evaluation_form.html:35
msgid "Batch Evaluation Form"
msgstr "绿色施工批次评价汇总表"

#: .\templates\project_evaluation_form.html:43
#: .\templates\project_evaluation_form.html:47
#: .\templates\project_evaluation_form.html:49
msgid "Stage Evaluation Form"
msgstr "绿色施工阶段评价汇总表"

#: .\templates\project_evaluation_form.html:57
#: .\templates\project_evaluation_form.html:61
#: .\templates\project_evaluation_form.html:63
msgid "Unit Evaluation Form"
msgstr "单位工程绿色施工评价汇总表"

#: .\templates\project_list.html:93
msgid "Are you sure to delete this project?"
msgstr "你确定要删除此项目？"

#: .\templates\project_list.html:209 .\templates\review_list.html:81
#: .\templates\submission_list.html:101
msgid "Create"
msgstr "新增"

#: .\templates\project_list.html:211 .\templates\review_list.html:83
#: .\templates\submission_list.html:103
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .\templates\project_list.html:219 .\templates\project_selection.html:117
msgid "Vote Result"
msgstr "考评结果"

#: .\templates\project_list.html:220 .\templates\project_progress.html:21
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: .\templates\project_list.html:224 .\templates\review_list.html:98
#: .\templates\submission_list.html:120
msgid "Detail"
msgstr "详细信息"

#: .\templates\project_log.html:16
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: .\templates\project_monitor.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Self Evaluation"
msgid "Phase Evaluation"
msgstr "企业自评"

#: .\templates\project_monitor.html:7 .\templates\project_pm10.html:108
msgid "PM10"
msgstr ""

#: .\templates\project_monitor.html:8
msgid "Noise"
msgstr "噪音"

#: .\templates\project_review.html:51 .\templates\project_submission.html:86
msgid "Please input reject reason:"
msgstr "请输入退回原因："

#: .\templates\project_review.html:52 .\templates\project_submission.html:87
msgid "Reject Reason"
msgstr "退回原因"

#: .\templates\project_review.html:61 .\templates\project_review.html.py:86
#: .\templates\project_submission.html:97
#: .\templates\project_submission.html:139
#: .\templatetags\project_filters.py:12
msgid "Deny"
msgstr "退回"

#: .\templates\project_review.html:85 .\templates\project_submission.html:136
msgid "Approve"
msgstr "通过"

#: .\templates\project_selection.html:125 .\templatetags\project_filters.py:19
#: .\templatetags\project_filters.py:48 .\views.py:816
msgid "Thumbs Up"
msgstr "赞成"

#: .\templates\project_selection.html:128 .\templatetags\project_filters.py:23
#: .\templatetags\project_filters.py:50 .\views.py:829
msgid "Thumbs Down"
msgstr "反对"

#: .\templates\project_selection.html:134
msgid "User"
msgstr ""

#: .\templates\project_selection.html:135
msgid "Vote Status"
msgstr "投票状态"

#: .\templates\project_summary_report.html:10
msgid "Presentation"
msgstr "报告演示"

#: .\templates\review_left_panel.html:4
msgid "Summary Report"
msgstr "总结报告"

#: .\templates\review_left_panel.html:6
msgid "Evaluation Forms"
msgstr "绿色施工评价表"

#: .\templates\review_list.html:42
msgid "Please select review."
msgstr "请选择应用评审"

#: .\templates\review_list.html:53
msgid "ApplicationReview committed successfully"
msgstr "申报评审提交成功"

#: .\templates\review_list.html:84
msgid "Submit ApplicationReview"
msgstr "提交应用评审"

#: .\templates\self_evaluation_list.html:6
msgid "Self Evaluation"
msgstr "企业自评"

#: .\templates\submission_list.html:27
msgid "Please select submission."
msgstr "请选择申报创建"

#: .\templates\submission_list.html:37
msgid "Submission committed successfully"
msgstr "申报创建提交成功"

#: .\templates\submission_list.html:70
msgid "Are you sure to delete this submission?"
msgstr "你确认要删除此申报创建？"

#: .\templates\submission_list.html:104
msgid "Submit Submission"
msgstr "提交申报创建"

#: .\templatetags\project_filters.py:21 .\templatetags\project_filters.py:27
msgid "Not yet voted"
msgstr "投票尚未开始"

#: .\templatetags\project_filters.py:38
msgid "Vote is going on"
msgstr "投票进行中"

#: .\views.py:53
msgid "Modify Project"
msgstr "修改项目"

#: .\views.py:71
msgid "Modify Submission"
msgstr "修改申报创建"

#: .\views.py:89
msgid "Modify ApplicationReview"
msgstr "修改应用评审"

#: .\views.py:140
msgid "Create Project"
msgstr "新增"

#: .\views.py:237
msgid "Submission is not submitted yet."
msgstr "该项目申报创建尚未提交"

#: .\views.py:237
msgid "New Submission"
msgstr "申报创建"

#: .\views.py:271 .\views.py:275
msgid "Create Submission"
msgstr "申报创建"

#: .\views.py:289
msgid "Submission already committed."
msgstr "申报创建已经提交"

#: .\views.py:297
#, fuzzy
#| msgid "Submission already committed."
msgid "Submission is committed now"
msgstr "申报创建已经提交"

#: .\views.py:320 .\views.py:324
msgid "Submission approved"
msgstr "申报创建审核通过"

#: .\views.py:348 .\views.py:352
msgid "Submission denied"
msgstr "申报创建被退回"

#: .\views.py:368 .\views.py:492 .\views.py:503 .\views.py:556 .\views.py:626
msgid "Review is not submitted yet."
msgstr "该项目申报评审尚未提交"

#: .\views.py:369 .\views.py:398 .\views.py:404
msgid "Create ApplicationReview"
msgstr "应用评审"

#: .\views.py:418
msgid "ApplicationReview already committed."
msgstr "应用评审已经提交"

#: .\views.py:425
msgid "ApplicationReview is committed now"
msgstr "应用评审已经提交"

#: .\views.py:447 .\views.py:451
msgid "ApplicatonReview approved"
msgstr "应用评审审核通过"

#: .\views.py:474 .\views.py:479
msgid "ApplicatonReview denied"
msgstr "应用评审被退回"

#: .\views.py:564
msgid "Pictures is not uploaded yet."
msgstr "该项目图片资料尚未上传"

#: .\views.py:676
msgid "Create Element Evaluation Form"
msgstr "绿色施工要素评价表"

#: .\views.py:688
msgid "Modify ElementEvaluationForm"
msgstr "修改绿色施工要素评价表"

#: .\views.py:709
msgid "Create Batch Evaluation Form"
msgstr "绿色施工批次评价汇总表"

#: .\views.py:721
msgid "Modify BatchEvaluationForm"
msgstr "修改绿色施工批次评价汇总表"

#: .\views.py:742
msgid "Create Stage Evaluation Form"
msgstr "绿色施工阶段评价汇总表"

#: .\views.py:754
msgid "Modify StageEvaluationForm"
msgstr "修改绿色施工阶段评价汇总表"

#: .\views.py:776
msgid "Create Unit Evaluation Form"
msgstr "单位工程绿色施工评价汇总表"

#: .\views.py:788
msgid "Modify UnitEvaluationForm"
msgstr "修改单位工程绿色施工评价汇总表"

#: .\views.py:836
msgid "Expert has voted"
msgstr "专家已投票"

#~ msgid "Submit"
#~ msgstr "申报创建列表"

#, fuzzy
#~| msgid "Vote Status"
#~ msgid "Overall Vote Status"
#~ msgstr "投票状态"

#, fuzzy
#~| msgid "Process Monitor"
#~ msgid "Process Control"
#~ msgstr "过程监督"

#~ msgid "Process Monitor"
#~ msgstr "过程监督"

#~ msgid "Preview"
#~ msgstr "打印预览"

#~ msgid "achievement"
#~ msgstr "绿色施工成果汇报影像资料"

#~ msgid "grade"
#~ msgstr "申报等级"

#~ msgid "characteristic"
#~ msgstr "工程绿色施工特点"

#~ msgid "new_technology"
#~ msgstr "发展绿色施工的新技术"

#~ msgid "new_equipment"
#~ msgstr "新设备"

#~ msgid "new_craft"
#~ msgstr "新材料与新工艺"

#, fuzzy
#~| msgid "location"
#~ msgid "industrialization"
#~ msgstr "建筑工业化应用情况"

#~ msgid "Enterprise New List"
#~ msgstr "申报创建列表"
